原來宜家興咁著

你咁樣不如唔好著啦

佢有著衫咩？？？

大陸 ?

屌⋯⋯睇都睇到係香港啦

其實着衫呢，掩飾缺點就好重要嘅

我都見過

人地問係咪大陸雞呀叻唔切

睇都睇到你弱智 人地問你係咪大陸雞 唔係地方阿傻鳩

係呀

冇咩問題呀
佢又唔係好肥
佢鐘意著你又有得睇
雙贏局面
唔該唔好po正面

幾時有話佢有問題？

對唔撚住.....

走佬先

可能佢話係香港雞呢

虎背熊腰

銅鑼灣 ？

99.9999%係

啲大陸大媽真係特別鐘意露背/lace透曬個bra出黎
希望呢個唔係大媽啦

個隻髮形
個隻耳環
個隻髮髻
個隻行路方法
唔係大陸大媽都冇人信

媽呀

痴撚線

正面

勇士

背多分

係咪興咁著我唔知
但係而家最興就係
有理無理, 衰野就割左蓆先
賴落大陸度
無於不敗
沒有中國幫你們埋單, 負面野都唔知點處理好

支那雞

正面呢

大陸真係 唔知做乜撚野，啲fashion炒硬車
之前聽過人解釋話大陸啲非主流出現係因為資訊科技唔夠發達，啲人知少少就搞左個乜乜愛出黎
而家哩班都係唔知想點

天氣熱啫

樓主貼嗰個係大陸雞
西童係大波雞
除左對波 一無是處

重有隻白底磨砂裙
我好佩服著出街的女士

屌po左兩次 自膠

屌你老母啲外國女女出黎wet都冇佢咁放喎

你老母係臭雞 除左生左你個傻鳩出黎比人笑柒 一無是處

要睇埋正面先可以定奪

好似街市啲豬肉佬

前面睇可能係男人嚟

天氣熱呀

毫無美感
係咪得我咁覺得

Post驗眼仔做乜鳩 佢係要驗腦呀屌

正面冇問題但吾好出樣

好想企佢後面打乞痴

講得好！
唔通要好似中東女人咁包曬全身黑色只係露對眼出黎？
上面班人都唔知係咪古代人黎咁撚保守
返中東啦仆街

又係呢條8婆

有咩問題?
我覺得正喎
最好通街女人都係咁著

吾撚夠未？

咁撚曬都咁著

呢度淺水灣wor
唔同計法啦

遲下遮住2點咪得囉，又可以賣$500up

唉喲喲 兵呀?嬲嬲豬呀? 空氣就有得你屌

成日都想問佢地真係有熱到咁咩

好似肚兜

毒撚樓主

越少布越好

好撚正，最好周街都咁著

呢啲大媽就咪影啦
又唔撚係索 話之佢唔著啦
要洗眼仆街

百L痴，自己ON9唔明。沖出泥柒

正面係大媽

淺水灣？

正

樓主零秒出龍汁

你都係

通常d 冇波既港女 想突顯 自己性感 就大show 肉背 , 你睇無線d 節目或電影金像獎就知, 有d 影相 突登 轉個頭 望 記者 影相 .

冇波 著衫 係唔好睇架 , 唔好扮晒fashion 喇 , 唔該 !!!

其實大波著衫先唔好睇
利申：過來人 條女大波 信不信由你

其實個背 滑溜
咁著係ok

如果有粒粒就唔好